為什麼你不一刀插死我

好醉
你恨我認一刀了斷我